[集思廣益] 攬炒巴下次可以爭取咩?

我先

我地唔單止要時間暫緩，要完全「停頓」呀!!!!!!!!!!!

trump 當選 應該都係佢背後有做野

幾隻分化on9圍爐睇清楚人地個計劃先啦